講大隻唔等於好打嘅人真係好撚戇鳩 ( 打拳嘅七頭最鍾意咁講)

鬼唔撚知咩!!

我做gym就係鍾意大隻咋嘛你估個個都咁撚鍾意好打咩…

啲人成日見到你大大隻隻就話咁大隻有撚用咩都唔好打…

唔通你話你游水游得快我又話 有水咁撚快有撚用咩跑步跑得咁撚慢…

講乜鳩

文盲

反映出講呢啲野既人個心好怕大隻佬
佢地唔會講其他運動練完好唔好打
淨係踩健身 證明佢地好忌健身
因為唔想接受人地唔出手就已經有威懾力
但自己死練爛練咁多年都無呢個效果既事實

但係講嗰個人自己都幾大隻

唔知點解佢見到其他人大大帶隻就會咁樣講

我估佢係好憎啲人成日有個刻板印象係認為大隻就等於好打掛